為慶祝謝拉特強勢回歸,利今晚全力出擊

利記反杯 慶祝mbe謝拉特強勢回歸

利明叔

利好波 今晚我轟都支持你
唔該炒夠對垃圾功夫足球隊5-0